[請善用不推文]點解咁多五毛Po上熱門

用不推文回覆呀
點解可以有成四五個明顯五毛po上咗熱門架
你地撚五毛嘅時候可唔撚可以用不推文
連仔出呢個功能就係俾你地咁樣用架

推呀屌你老母

成班連登仔喺度幫五比推po

都唔知係咪三毛特登幫五毛推

冇嘅時候又要求出不推文回覆

出咗之後又唔撚用係想點

嗰啲咩話港狗剋制嘅po點解可以冇人答到重點
就係美國人有槍而且國會班狗保護緊入面嘅官員呀
點可以同香港嗰啲比

成班喺入面鬧人五毛三毛但係又不停幫人推po

點解正經po又冇人推
五毛PR po又一堆人推

連登係咪已死
屌五毛嗰啲其實係咪都真係三毛
到正經po又唔推
但係不停幫五毛推

(政事) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

推

澄清
唔該